如果緬甸人係無辜嘅話，小粉紅都係無辜

昂山素姬就係民選出嚟嘅，佢支持國安法咪代表佢嘅人民都支持國安法囉，如果佢哋當初係覺得有問題佢哋就會阻止佢哋嘅政府咁樣做啦。既然佢哋咁撚鍾意國安法，依家緬甸軍方實施國安法係回應緊佢哋嘅訴求，完全係民主嘅表現，我唔明你啲反乜撚

如果佢哋係無罪嘅玩小粉紅都冇罪，佢地之前共產黨姐唔代表佢哋反對自由民主

*支持

我哋受難嘅時候佢哋踩多一腳，依家佢哋遭到報應我哋就要恩將仇報，下次小粉紅中回力標嘅時候大家記得秉持呢個大愛左膠精神

當年將香港踢出殖民地既草案有冇份簽